再迫香港太緊 港豬只～會訓

其實要港督出口講到
之峰心裡有數

點解負皮 ？

其實你地知唔知咩歌 ？